有嗰叫做點評網打過嚟

又係叫我去做facial 跟住又話送張郵輪船飛比我
我覺有啲伏
大家點睇

用下腦得唔得

我無抽過獎都話我中
之後比我反問就cut線

我梗係知咩事啦

呃尻你囉

細妹去過 佢話好正好好玩
好多謝間公司搵到佢

睇人仆街最開心

用下腦都知啦

用99蚊去做 跟住又sell尻你萬幾蚊療程

自稱自己喺評分公司 叫你去做神秘嘉賓
咪又喺中介公司

其實你開post做咩?